Bloomberg Business Week邊到有得買

我想要英文版實體書
誠品得中文版
英文版邊到有得買?